第一次會整到隊友痛,點痕心D

第一次會整到隊友痛,
求教痕心D方法

試下入佢中路

KY

未插入去之前射一次潤滑下先

或者整對手射一次先